［每晚十點］強烈建議大家口號一致！！！

話說今晚聽到好多人喺窗邊嗌口號
不過我呢區就聽到啲口號太多太亂
邊到都有人嗌出聲

雖然係好多人叫係一件好事 亦都好振奮人心
但係就冇嗰種一呼百應嘅感覺
衰啲講句嗰種感染力好似好低咁

既然係咁 我建議帶頭嗌嘅朋友仔可以統一啲口號嚟嗌：

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港警察 知法犯法

黑警 還眼

我地要努力將嗌口號呢樣嘢變成日常
香港人加油

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

有時其實聽唔清楚對面嗌乜
會變咗 香港警察 加油 黑警 加油

屋企附近深藍地帶 次次都冇人跟

天水圍區嗌咗成個鐘都仲好多人

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

[828 國泰見] 大家唔好睇少每晚十點鳩嗌時間

仲嗌香港警察
梗係嗌黑警啦

還眼可以改成死全家

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China

自推 x1

香港警察 強姦謀殺

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

自推x7

有時一邊嗌緊香港人 加油
一邊嗌緊黑警 還眼
變左黑警加油

自推x8

住邊

pish

屯門好多人大叫